各國史上最強球王一覽

丹麥- 賓特拿
波蘭- Milik
荷蘭- 巴斯杜斯
芬蘭- jxxxxxxxx
比利時- 米勞列

其他自己補充

尼日尼亞 養和b

艾你老味呀

法國 - Kevin Gameiro

葡萄牙 艾達

德國 安利簡

西班牙 - 美斯

香港-陳7?

阿古路 - 阿根廷

日本：香川真司

英國 朗尼？

毋庸置疑

老味神

帶領利記做5冠王
邊個做到

呢個真

冰島 Gudjohnsen
呢個應該冇爭議

亞洲澳洲區
中田英壽
朴智星
基維爾

辣殺po

巴西:卡路士

荷蘭-vdv
阿根廷-我

北韓 鄭大世
南韓 son
中國 鄭智
美國當路雲
日本 九保龍一

馬其頓 - pandev

法國 賓周馬

donovan 真係好撚浪費

香港我揀山度士

香港 張子岱

智利 - 巴我
英格蘭 - 禾托特
巴西 - 泰達利

匈牙利 普斯卡斯

年年都拎獎

亞美尼亞球王 米希達恩

烏拉圭 牙蘇

秘魯球王 pizza佬

葡萄牙 姬絲妲露 朗拿朗

施格臣

獌狗

西班牙：me

保加利亞 - 貝碧托夫

科特迪瓦：熱鳥

係都史岱捷哥夫

加蓬 aubameyang

瑞典 伊巴
日本 中川俊輔

雲加呢

意大利 巴治奧

阿美利亞：mk恩

Costa rica - Ruiz

識波

澳門：陳達燊

瑞典 伊巴

摸西先都勁過件農民啦

拿臣

北韓依家有韓光宋了

阿曼:艾哈比斯

意大利 巴洛迪利

英皇佐治五世公園 - 硬擦膠

英格蘭 - 洛夫斯捷克

白俄羅斯:希比

留意到波蘭好多球王

米雞都勁過養和b啦

係都係杜臭巴啦

養和b 正一辣殺

連奧高查1%都唔知有冇

哥倫比亞：me

梁嘉恆

鄭智

泰國 鄧達

越南 黎公榮

捷克-尼維特
克羅地亞-摩迪

葡萄牙 - me

意大利：巴神

留意到荷蘭球王冇咩爭議 實至名歸

真材實料點會有爭議

智利 - 巴禾

系

香港： 張子岱

第一個亞洲人踢英甲（當年未有英冠同英超）

係黑池踢佐兩年 成績ok

yes

留意到丹麥球王冇人駁到

我見到你都要縮

希望我前隊友保方拎到歐聯

法羅群島: 地盤佬甲
列支敦士登: 清潔阿叔乙
安道爾: 待應丙
聖馬力諾: 巴士佬丁

咁都有得痴

冰島古裝神

祖記皇朝我有份建立

波蘭球王都係

祖記是咪要比返個明叔你？

陳百祥

巴西-韋利安

亞軍廷- 希古恩

入左幾多球